Ze vertelde in een sfeer van grote ontsteltenis, en begon de pluk ze wederom zo snel als ze kon, voor het ongeluk van de goudvis bleef in haar hoofd, en had ze een vaag idee dat ze moeten worden verzameld en weer in de jury-box, of ze zou sterven.
